成日覺得唔開心，想番去以前...

日日都有種生不如死既感覺,好想好想番去中學個陣，但又明知冇可能，諗起好多以前既野就覺得好唏噓...

係 依家出左黎做野
真係好懷念讀書個時

好懷念
果種大家放學打機既日子

真 好掛住中學

人要向前看

各個階段都有各好嘅
活在當下呀

有啲咩事生不如死啊？
巴打講黎聽下

但好撚辛苦先捱到而家 唔想返翻去再經歷多次 好痛苦 所以唯有向前看

一事無成，又無錢，人生好似唔知為左乜，成日都覺得唔開心，唔開心到一個點係想突然有意外死亡。

真 飲醉咗好想打話去求佢

暫時迷失左方向姐
番去中學果陣又真係少啲壓力嘅
唔洗面對社會嘛...
而加出黎做緊野？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

不置實際